藍絲老豆話我地怕左福建幫

老豆睇新聞見好多地鐵站比人搞
然後話炮台山北角唔敢搞因為怕左福建幫
講到好威水咁 唔識應佢

1

咁未由佢打飛機

話比你老豆知
福建要獨立
係自己人先唔去

支持福獨

冇必要去搞lv.1嘅史萊姆

唉反左面 唔想同佢講野

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

精神 聽日見 北角好似冇乜勇武